其實點解要逼我要供強迫金？

屌你老味臭閪我自己拎去投資，搵得多撚過你啦！
又或者我30歲就死Q咗呢？到時邊撚個落去陰曹地府度賠償我嘅損失呀？吓？
真係啫啫吹喇叭！晒鳩氣！